毒L空虛寂寞凍求解

已經唔係做唔做兵嘅問題，而係連對象都冇
之前中學HD嗰陣時同啲同學都係間中吹下水就算，一來怕冇資格，二來同啲同學其實都冇乜話題。上年啱啱駁到入U，諗住喺U入面識返啲朋友，然後上年同埋今年學都唔使返，分分鐘下年Y4都成年唔使返。
於是乎呢排走去玩下交友app，自我介紹嗰度執得好好睇睇，但一個回音都冇

me similar situation

挽匿名試下